［非撚含］班傻鳩又開始嗌莊🤥

讀左咁多年都唔知佢地嗌緊乜

支持撚含

我以前無得揀，我而家想做好人。